有無巴打係經agent 搵到好工？

成日聽講十份agent 介紹既工，十一份都係伏，有無巴打分享下

我都想試, 樓主咩field

It 9

經agent碌左入間mnc做

入咗 ibank back office

經agent入左歐資bank做trader

Agent名係咩 ?

朋友

Rxxxxxd 都幾大間

唔係我個間